口罩gp大亂鬥，好似好多花生

#StandwithHongKong#手足

#言論自由#解釋#法治#23條

#毋忘831#太子站#黨鐵

Btw 你地係咪要搵口罩？我岩先經過見到個bot，睇下係咪你地講緊嗰個？

今日啲口罩gp唔知做咩鬧大交，兩個谷都收咗皮

然後有個鬧交go